{
    "packages": {
        "wordpress\/ahmeti-wp-guzel-sozler": {
            "1.2": {
                "name": "wordpress\/ahmeti-wp-guzel-sozler",
                "version": "1.2",
                "version_normalized": "1.2.0.0",
                "dist": {
                    "type": "zip",
                    "url": "http:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/ahmeti-wp-guzel-sozler.1.2.zip",
                    "reference": null,
                    "shasum": null
                },
                "require": {
                    "wordpress\/installer": "0.1.*"
                },
                "type": "wordpress-plugin",
                "description": "<p>Harika s&#246;zleri ar\u015fivleyebilece\u011finiz ve istedi\u011finiz sayfalarda payla\u015fabilece\u011finiz bir eklenti...\nG&#252;zel s&#246;zler ar\u015fivi olu\u015fturmak istiyorsan\u0131z sizin i&#231;in bi&#231;ilmi\u015f kaftan :)\nKullan\u0131m\u0131 ise olduk&#231;a kolayd\u0131r. 2.1 versiyonu ile yedekleme ve geri y&#252;kleme &#246;zelli\u011fi eklenmi\u015ftir.<\/p>\n\n<p><strong>Ki\u015fiselle\u015ftirin.<\/strong><\/p>\n\n<p>De\u011fi\u015fkenleri par&#231;alara b&#246;lerek kullan\u0131n...\nDaha sonra s&#246;z&#252;, yazar\u0131 ve s&#246;z a&#231;\u0131klamas\u0131n\u0131 istedi\u011finiz yerde g&#246;sterin.\nSadece s&#246;z&#252;, sadece yazar\u0131 veya sadece a&#231;\u0131klamay\u0131 g&#246;sterebilirsiniz.<\/p>\n\n<p><a href=\"http:\/\/wordpress.org\/plugins\/ahmeti-wp-guzel-sozler\/installation\/\">Detaylar i&#231;in Y&#252;kleme Sayfas\u0131na Bak\u0131n<\/a> &#124; \n<a href=\"http:\/\/ahmeti.net\/ahmeti-wp-guzel-sozler-1-0\/\">\u0130lgili Yaz\u0131y\u0131 Takip Edin<\/a><\/p>",
                "uid": "7100"
            },
            "2.0": {
                "name": "wordpress\/ahmeti-wp-guzel-sozler",
                "version": "2.0",
                "version_normalized": "2.0.0.0",
                "dist": {
                    "type": "zip",
                    "url": "http:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/ahmeti-wp-guzel-sozler.2.0.zip",
                    "reference": null,
                    "shasum": null
                },
                "require": {
                    "wordpress\/installer": "0.1.*"
                },
                "type": "wordpress-plugin",
                "description": "<p>Harika s&#246;zleri ar\u015fivleyebilece\u011finiz ve istedi\u011finiz sayfalarda payla\u015fabilece\u011finiz bir eklenti...\nG&#252;zel s&#246;zler ar\u015fivi olu\u015fturmak istiyorsan\u0131z sizin i&#231;in bi&#231;ilmi\u015f kaftan :)\nKullan\u0131m\u0131 ise olduk&#231;a kolayd\u0131r. 2.1 versiyonu ile yedekleme ve geri y&#252;kleme &#246;zelli\u011fi eklenmi\u015ftir.<\/p>\n\n<p><strong>Ki\u015fiselle\u015ftirin.<\/strong><\/p>\n\n<p>De\u011fi\u015fkenleri par&#231;alara b&#246;lerek kullan\u0131n...\nDaha sonra s&#246;z&#252;, yazar\u0131 ve s&#246;z a&#231;\u0131klamas\u0131n\u0131 istedi\u011finiz yerde g&#246;sterin.\nSadece s&#246;z&#252;, sadece yazar\u0131 veya sadece a&#231;\u0131klamay\u0131 g&#246;sterebilirsiniz.<\/p>\n\n<p><a href=\"http:\/\/wordpress.org\/plugins\/ahmeti-wp-guzel-sozler\/installation\/\">Detaylar i&#231;in Y&#252;kleme Sayfas\u0131na Bak\u0131n<\/a> &#124; \n<a href=\"http:\/\/ahmeti.net\/ahmeti-wp-guzel-sozler-1-0\/\">\u0130lgili Yaz\u0131y\u0131 Takip Edin<\/a><\/p>",
                "uid": "115514"
            },
            "2.1": {
                "name": "wordpress\/ahmeti-wp-guzel-sozler",
                "version": "2.1",
                "version_normalized": "2.1.0.0",
                "dist": {
                    "type": "zip",
                    "url": "http:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/ahmeti-wp-guzel-sozler.2.1.zip",
                    "reference": null,
                    "shasum": null
                },
                "require": {
                    "wordpress\/installer": "0.1.*"
                },
                "type": "wordpress-plugin",
                "description": "<p>Harika s&#246;zleri ar\u015fivleyebilece\u011finiz ve istedi\u011finiz sayfalarda payla\u015fabilece\u011finiz bir eklenti...\nG&#252;zel s&#246;zler ar\u015fivi olu\u015fturmak istiyorsan\u0131z sizin i&#231;in bi&#231;ilmi\u015f kaftan :)\nKullan\u0131m\u0131 ise olduk&#231;a kolayd\u0131r. 2.1 versiyonu ile yedekleme ve geri y&#252;kleme &#246;zelli\u011fi eklenmi\u015ftir.<\/p>\n\n<p><strong>Ki\u015fiselle\u015ftirin.<\/strong><\/p>\n\n<p>De\u011fi\u015fkenleri par&#231;alara b&#246;lerek kullan\u0131n...\nDaha sonra s&#246;z&#252;, yazar\u0131 ve s&#246;z a&#231;\u0131klamas\u0131n\u0131 istedi\u011finiz yerde g&#246;sterin.\nSadece s&#246;z&#252;, sadece yazar\u0131 veya sadece a&#231;\u0131klamay\u0131 g&#246;sterebilirsiniz.<\/p>\n\n<p><a href=\"http:\/\/wordpress.org\/plugins\/ahmeti-wp-guzel-sozler\/installation\/\">Detaylar i&#231;in Y&#252;kleme Sayfas\u0131na Bak\u0131n<\/a> &#124; \n<a href=\"http:\/\/ahmeti.net\/ahmeti-wp-guzel-sozler-1-0\/\">\u0130lgili Yaz\u0131y\u0131 Takip Edin<\/a><\/p>",
                "uid": "117526"
            }
        }
    }
}