{
    "packages": {
        "wordpress\/ahmeti-wp-timeline": {
            "1.0": {
                "name": "wordpress\/ahmeti-wp-timeline",
                "version": "1.0",
                "version_normalized": "1.0.0.0",
                "dist": {
                    "type": "zip",
                    "url": "http:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/ahmeti-wp-timeline.1.0.zip",
                    "reference": null,
                    "shasum": null
                },
                "require": {
                    "wordpress\/installer": "0.1.*"
                },
                "type": "wordpress-plugin",
                "description": "<p>Kendinize ait zaman &#231;izelgesini (timeline) y\u0131llara g&#246;re haz\u0131layabilirsiniz,\nBa\u015fka birisine (sanat&#231;\u0131,top&#231;u,pop&#231;u) ait zaman &#231;izelgesi (timeline) yapabilirsiniz,\nBirden &#231;ok zaman &#231;izelgesi (timeline) olu\u015fturmaya imkan\u0131na kavu\u015fabilirsiniz,\n\u0130stedi\u011finiz wordpress sayfas\u0131nda istedi\u011finiz zaman &#231;izelgesini (timeline) g&#246;sterebilirsiniz,\nMilattan &#246;nce &#246;zelli\u011fi ile milattan &#246;nce ba\u015flam\u0131\u015f ve g&#252;n&#252;m&#252;ze kadar devam eden olaylar\u0131n zaman &#231;izelgesini (timeline) olu\u015fturabilirsiniz,\nYazd\u0131\u011f\u0131n\u0131z olaylar\u0131n i&#231;ine her t&#252;rl&#252; &#231;oklu ortam (resim,video,mp3 vb.) ekleyebilirsiniz.<\/p>\n\n<p><a href=\"http:\/\/wordpress.org\/plugins\/ahmeti-wp-timeline\/installation\/\">Detaylar i&#231;in Y&#252;kleme Sayfas\u0131na Bak\u0131n<\/a> &#124; \n<a href=\"http:\/\/ahmeti.net\/ahmeti-wp-timeline-zaman-cizelgesi-eklentisi\/\">\u0130lgili Yaz\u0131y\u0131 Takip Edin<\/a><\/p>",
                "uid": "127886"
            }
        }
    }
}