{
    "packages": {
        "wordpress\/alixcan-canli-yayin-eklentisi": {
            "1.0": {
                "name": "wordpress\/alixcan-canli-yayin-eklentisi",
                "version": "1.0",
                "version_normalized": "1.0.0.0",
                "dist": {
                    "type": "zip",
                    "url": "http:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/alixcan-canli-yayin-eklentisi.1.0.zip",
                    "reference": null,
                    "shasum": null
                },
                "require": {
                    "wordpress\/installer": "0.1.*"
                },
                "type": "wordpress-plugin",
                "description": "<p><strong>T&#252;rk&#231;e<\/strong><\/p>\n\n<p><strong>Eklenti Ne \u0130\u015fe Yarar?<\/strong><\/p>\n\n<p>WordPress Sitenizde Facebooktaki &#8220;Ne D&#252;\u015f&#252;n&#252;yorsunuz&#8221; B&#246;l&#252;m&#252; \u0130le Twitter Kar\u0131\u015f\u0131m\u0131 Bir Sistemdir.<\/p>\n\n<p>K\u0131sa \u0130letilerinize G&#246;rseller Ekleyerek Blo\u011funuzda \/ Sitenizde Yay\u0131nlaman\u0131z\u0131 Sa\u011flar.<\/p>\n\n<p><strong>Nas\u0131l Kullan\u0131l\u0131r?<\/strong><\/p>\n\n<p>Admin Panelinizde Ba\u015flang\u0131&#231; (Dashboard) Sayfas\u0131nda Olu\u015fturulan Sekme Sayesinde \u0130leti Girebilirsiniz.<\/p>\n\n<p>Panelin Hakk\u0131nda B&#246;l&#252;m&#252;ne T\u0131klayarak Shortcodelar\u0131 G&#246;rebilirsiniz.<\/p>\n\n<p><strong>SHORTCODELAR<\/strong><\/p>\n\n<p>\u0130letilerinizi G&#246;stermek \u0130stedi\u011finiz Sayfada \/ Yaz\u0131 \u0130&#231;erisinde Kullanman\u0131z Yeterli Olucakt\u0131r.<\/p>\n\n<p>Eklenti \u0130le Gelen 2 T&#252;r Shortcode Vard\u0131r.<\/p>\n\n<p>[alixcan_live_feed] &#8211; T&#252;m \u0130letileri Listeler<\/p>\n\n<p>[alixcan_live_feed id=\"\"] &#8211; Belirledi\u011finiz \u0130letiyi \u0130stedi\u011finiz Yerde Listeler<\/p>\n\n<p><strong>Engli",
                "uid": "42225"
            }
        }
    }
}