{
    "packages": {
        "wordpress\/belirli-gun-ve-haftalar": {
            "1.0": {
                "name": "wordpress\/belirli-gun-ve-haftalar",
                "version": "1.0",
                "version_normalized": "1.0.0.0",
                "dist": {
                    "type": "zip",
                    "url": "http:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/belirli-gun-ve-haftalar.1.0.zip",
                    "reference": null,
                    "shasum": null
                },
                "require": {
                    "wordpress\/installer": "0.1.*"
                },
                "type": "wordpress-plugin",
                "description": "<p>Mill&#238; E\u011fitim Bakanl\u0131\u011f\u0131, \u0130lk&#246;\u011fretim ve Orta&#246;\u011fretim Kurumlar\u0131 Sosyal Etkinlikler Y&#246;netmeli\u011fi &#199;er&#231;evesinde \u0130lk&#246;\u011fretim ve Orta&#246;\u011fretim Kurumlar\u0131nda Kutlanacak Belirli G&#252;n ve Haftalar &#199;izelgesinden faydalan\u0131larak haz\u0131rlanan ve T&#252;rkiye ve D&#252;nya'da kutlanan Belirli G&#252;n ve Haftalar\u0131 g&#246;steren bir eklentidir.<\/p>\n\n<p>Belirli G&#252;n ve Haftalar\u0131; yan men&#252; bile\u015feni olarak, the_bgh() fonksiyonu ile teman\u0131zda istedi\u011finiz bir yere yerle\u015ftirerek ya da [bgh] etiketi ile yaz\u0131n\u0131n i&#231;inde herhangi bir yere ekleyerek g&#246;sterebilirsiniz.<\/p>",
                "uid": "64219"
            }
        }
    }
}