{
    "packages": {
        "wordpress\/ceska-podpora-wordpressu": {
            "1.1.3": {
                "name": "wordpress\/ceska-podpora-wordpressu",
                "version": "1.1.3",
                "version_normalized": "1.1.3.0",
                "dist": {
                    "type": "zip",
                    "url": "http:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/ceska-podpora-wordpressu.1.1.3.zip",
                    "reference": null,
                    "shasum": null
                },
                "require": {
                    "wordpress\/installer": "0.1.*"
                },
                "type": "wordpress-plugin",
                "description": "<p>Nejnov\u011bj&#353;&#237; p\u0159&#237;sp\u011bvky z f&#243;ra \u010cesk&#233; podpory WordPressu a \u010dl&#225;nky z webu Separatista.net m\u016f\u017eete m&#237;t nyn&#237; p\u0159ehledn\u011b zobrazeny na n&#225;st\u011bnce ve va&#353;&#237; administraci.<\/p>",
                "uid": "51053"
            },
            "1.1.4": {
                "name": "wordpress\/ceska-podpora-wordpressu",
                "version": "1.1.4",
                "version_normalized": "1.1.4.0",
                "dist": {
                    "type": "zip",
                    "url": "http:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/ceska-podpora-wordpressu.1.1.4.zip",
                    "reference": null,
                    "shasum": null
                },
                "require": {
                    "wordpress\/installer": "0.1.*"
                },
                "type": "wordpress-plugin",
                "description": "<p>Nejnov\u011bj&#353;&#237; p\u0159&#237;sp\u011bvky z f&#243;ra \u010cesk&#233; podpory WordPressu a \u010dl&#225;nky z webu Separatista.net m\u016f\u017eete m&#237;t nyn&#237; p\u0159ehledn\u011b zobrazeny na n&#225;st\u011bnce ve va&#353;&#237; administraci.<\/p>",
                "uid": "51052"
            },
            "2.0.0": {
                "name": "wordpress\/ceska-podpora-wordpressu",
                "version": "2.0.0",
                "version_normalized": "2.0.0.0",
                "dist": {
                    "type": "zip",
                    "url": "http:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/ceska-podpora-wordpressu.2.0.0.zip",
                    "reference": null,
                    "shasum": null
                },
                "require": {
                    "wordpress\/installer": "0.1.*"
                },
                "type": "wordpress-plugin",
                "description": "<p>Nejnov\u011bj&#353;&#237; p\u0159&#237;sp\u011bvky z f&#243;ra \u010cesk&#233; podpory WordPressu a \u010dl&#225;nky z webu Separatista.net m\u016f\u017eete m&#237;t nyn&#237; p\u0159ehledn\u011b zobrazeny na n&#225;st\u011bnce ve va&#353;&#237; administraci.<\/p>",
                "uid": "51051"
            }
        }
    }
}