{
    "packages": {
        "wordpress\/poprawna-odmiana": {
            "0.5": {
                "name": "wordpress\/poprawna-odmiana",
                "version": "0.5",
                "version_normalized": "0.5.0.0",
                "dist": {
                    "type": "zip",
                    "url": "http:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/poprawna-odmiana.0.5.zip",
                    "reference": null,
                    "shasum": null
                },
                "require": {
                    "wordpress\/installer": "0.1.*"
                },
                "type": "wordpress-plugin",
                "description": "<p>W wersji 0.7 doda\u0142em odmian\u0119 daty w komentarzach, wcze\u015bniej o tym zapomnia\u0142em, ale jako, \u017ce nikt nie ocenia ani nie komentuje tej wtyczki, nie mog\u0142em o tym wiedzie\u0107.\nDodatkowo planuje przeniesienie wszystkiego do filtr&#243;w gdy\u017c teraz u\u017cycie the_time() na przyk\u0142ad w stopce powoduje r&#243;wnie\u017c odmian\u0119, co jest raczej niepo\u017c\u0105dane.\nP&#243;ki aby to obej\u015b\u0107 wystaczy wpisa\u0107 w footer.php w stopce sta\u0142\u0105, b\u0105d\u017a doda\u0107 w\u0142asn\u0105 funkcj\u0119 w ustawieniach pluginu.<\/p>\n\n<p>Zmienia spos&#243;b wy\u015bwietlania linku komentarzy (a od wersji 0.6 r&#243;wnie\u017c daty).<\/p>\n\n<p>&#167; Konfiguracja:<\/p>\n\n<ul>\n<li><strong>Format wy\u015bwietlania<\/strong>: [komentarzy] jest zamieniane na odmienione s\u0142owo &#8216;komentarz&#8217;, a [liczba] na liczb\u0119 komentarzy.<\/li>\n<li><strong>Format wy\u015bwietlania daty<\/strong>: [dzien], [rok], [miesiac], a [] jest zamieniane na '-go'.<\/li>\n<li><strong>Format liczby<\/strong>: do wyboru slownie lub liczba. Je\u015bli wybierzemy slownie to np.: 1478 zostanie ",
                "uid": "80437"
            },
            "0.6": {
                "name": "wordpress\/poprawna-odmiana",
                "version": "0.6",
                "version_normalized": "0.6.0.0",
                "dist": {
                    "type": "zip",
                    "url": "http:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/poprawna-odmiana.0.6.zip",
                    "reference": null,
                    "shasum": null
                },
                "require": {
                    "wordpress\/installer": "0.1.*"
                },
                "type": "wordpress-plugin",
                "description": "<p>W wersji 0.7 doda\u0142em odmian\u0119 daty w komentarzach, wcze\u015bniej o tym zapomnia\u0142em, ale jako, \u017ce nikt nie ocenia ani nie komentuje tej wtyczki, nie mog\u0142em o tym wiedzie\u0107.\nDodatkowo planuje przeniesienie wszystkiego do filtr&#243;w gdy\u017c teraz u\u017cycie the_time() na przyk\u0142ad w stopce powoduje r&#243;wnie\u017c odmian\u0119, co jest raczej niepo\u017c\u0105dane.\nP&#243;ki aby to obej\u015b\u0107 wystaczy wpisa\u0107 w footer.php w stopce sta\u0142\u0105, b\u0105d\u017a doda\u0107 w\u0142asn\u0105 funkcj\u0119 w ustawieniach pluginu.<\/p>\n\n<p>Zmienia spos&#243;b wy\u015bwietlania linku komentarzy (a od wersji 0.6 r&#243;wnie\u017c daty).<\/p>\n\n<p>&#167; Konfiguracja:<\/p>\n\n<ul>\n<li><strong>Format wy\u015bwietlania<\/strong>: [komentarzy] jest zamieniane na odmienione s\u0142owo &#8216;komentarz&#8217;, a [liczba] na liczb\u0119 komentarzy.<\/li>\n<li><strong>Format wy\u015bwietlania daty<\/strong>: [dzien], [rok], [miesiac], a [] jest zamieniane na '-go'.<\/li>\n<li><strong>Format liczby<\/strong>: do wyboru slownie lub liczba. Je\u015bli wybierzemy slownie to np.: 1478 zostanie ",
                "uid": "80435"
            },
            "0.7": {
                "name": "wordpress\/poprawna-odmiana",
                "version": "0.7",
                "version_normalized": "0.7.0.0",
                "dist": {
                    "type": "zip",
                    "url": "http:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/poprawna-odmiana.0.7.zip",
                    "reference": null,
                    "shasum": null
                },
                "require": {
                    "wordpress\/installer": "0.1.*"
                },
                "type": "wordpress-plugin",
                "description": "<p>W wersji 0.7 doda\u0142em odmian\u0119 daty w komentarzach, wcze\u015bniej o tym zapomnia\u0142em, ale jako, \u017ce nikt nie ocenia ani nie komentuje tej wtyczki, nie mog\u0142em o tym wiedzie\u0107.\nDodatkowo planuje przeniesienie wszystkiego do filtr&#243;w gdy\u017c teraz u\u017cycie the_time() na przyk\u0142ad w stopce powoduje r&#243;wnie\u017c odmian\u0119, co jest raczej niepo\u017c\u0105dane.\nP&#243;ki aby to obej\u015b\u0107 wystaczy wpisa\u0107 w footer.php w stopce sta\u0142\u0105, b\u0105d\u017a doda\u0107 w\u0142asn\u0105 funkcj\u0119 w ustawieniach pluginu.<\/p>\n\n<p>Zmienia spos&#243;b wy\u015bwietlania linku komentarzy (a od wersji 0.6 r&#243;wnie\u017c daty).<\/p>\n\n<p>&#167; Konfiguracja:<\/p>\n\n<ul>\n<li><strong>Format wy\u015bwietlania<\/strong>: [komentarzy] jest zamieniane na odmienione s\u0142owo &#8216;komentarz&#8217;, a [liczba] na liczb\u0119 komentarzy.<\/li>\n<li><strong>Format wy\u015bwietlania daty<\/strong>: [dzien], [rok], [miesiac], a [] jest zamieniane na '-go'.<\/li>\n<li><strong>Format liczby<\/strong>: do wyboru slownie lub liczba. Je\u015bli wybierzemy slownie to np.: 1478 zostanie ",
                "uid": "80433"
            }
        }
    }
}