{
    "packages": {
        "wordpress\/ramazan-imsakiyesi": {
            "20": {
                "name": "wordpress\/ramazan-imsakiyesi",
                "version": "20",
                "version_normalized": "20.0.0.0",
                "dist": {
                    "type": "zip",
                    "url": "http:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/ramazan-imsakiyesi.2010.zip",
                    "reference": null,
                    "shasum": null
                },
                "require": {
                    "wordpress\/installer": "0.1.*"
                },
                "type": "wordpress-plugin",
                "description": "<p>Bu eklenti, Ramazan ay\u0131 boyunca sitenizde, il il \u0130msak (Sahur), G&#252;ne\u015f, &#214;\u011fle, \u0130kindi, Ak\u015fam (\u0130ftar), Yats\u0131 saatlerini g&#246;sterir.\nEklenti haz\u0131rlan\u0131rken, T&#252;rkiye Cumhuriyeti Diyanet \u0130\u015fleri Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 resmi internet sitesinden al\u0131nan veriler kullan\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r.<\/p>",
                "uid": "63563"
            },
            "20.1": {
                "name": "wordpress\/ramazan-imsakiyesi",
                "version": "20.1",
                "version_normalized": "20.1.0.0",
                "dist": {
                    "type": "zip",
                    "url": "http:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/ramazan-imsakiyesi.2010.1.zip",
                    "reference": null,
                    "shasum": null
                },
                "require": {
                    "wordpress\/installer": "0.1.*"
                },
                "type": "wordpress-plugin",
                "description": "<p>Bu eklenti, Ramazan ay\u0131 boyunca sitenizde, il il \u0130msak (Sahur), G&#252;ne\u015f, &#214;\u011fle, \u0130kindi, Ak\u015fam (\u0130ftar), Yats\u0131 saatlerini g&#246;sterir.\nEklenti haz\u0131rlan\u0131rken, T&#252;rkiye Cumhuriyeti Diyanet \u0130\u015fleri Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 resmi internet sitesinden al\u0131nan veriler kullan\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r.<\/p>",
                "uid": "63562"
            },
            "20.2": {
                "name": "wordpress\/ramazan-imsakiyesi",
                "version": "20.2",
                "version_normalized": "20.2.0.0",
                "dist": {
                    "type": "zip",
                    "url": "http:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/ramazan-imsakiyesi.2010.2.zip",
                    "reference": null,
                    "shasum": null
                },
                "require": {
                    "wordpress\/installer": "0.1.*"
                },
                "type": "wordpress-plugin",
                "description": "<p>Bu eklenti, Ramazan ay\u0131 boyunca sitenizde, il il \u0130msak (Sahur), G&#252;ne\u015f, &#214;\u011fle, \u0130kindi, Ak\u015fam (\u0130ftar), Yats\u0131 saatlerini g&#246;sterir.\nEklenti haz\u0131rlan\u0131rken, T&#252;rkiye Cumhuriyeti Diyanet \u0130\u015fleri Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 resmi internet sitesinden al\u0131nan veriler kullan\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r.<\/p>",
                "uid": "63561"
            }
        }
    }
}