{
    "packages": {
        "wordpress\/semerkand-radyo-dinle": {
            "1.0": {
                "name": "wordpress\/semerkand-radyo-dinle",
                "version": "1.0",
                "version_normalized": "1.0.0.0",
                "dist": {
                    "type": "zip",
                    "url": "http:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/semerkand-radyo-dinle.1.0.zip",
                    "reference": null,
                    "shasum": null
                },
                "require": {
                    "wordpress\/installer": "0.1.*"
                },
                "type": "wordpress-plugin",
                "description": "<p>Semerkand Radyo Dinle Biele\u015feni ile web sitenizin ziyaret&#231;ilerine Semerkand Radyo dinlemelerini sa\u011flayabilirsiniz. Daha fazla bilgi edinmek i&#231;in <a href=\"http:\/\/www.jn7.net\/semerkand-radyo\" rel=\"nofollow\">http:\/\/www.jn7.net\/semerkand-radyo<\/a> adresini kullanabilirsiniz. yazy\u0131n\u0131n orjinali <a href=\"http:\/\/www.semerkandradyo.com.tr\" rel=\"nofollow\">http:\/\/www.semerkandradyo.com.tr<\/a> adresinde yap\u0131lmaktad\u0131r.&#160;<\/p>\n\n<p>Some features:<\/p>\n\n<p>&#160; &#160; * Bile\u015fen ayarlar\u0131 penceresinden radyo boyutlar\u0131 ayarlanabilir.<\/p>\n\n<p>&#160; &#160; * Bile\u015fen ba\u015fl\u0131\u011f\u0131 de\u011fi\u015ftirilebilir<\/p>",
                "uid": "122576"
            }
        }
    }
}