{
    "packages": {
        "wordpress\/ubuntu-tr-forumhaber": {
            "1.1": {
                "name": "wordpress\/ubuntu-tr-forumhaber",
                "version": "1.1",
                "version_normalized": "1.1.0.0",
                "dist": {
                    "type": "zip",
                    "url": "http:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/ubuntu-tr-forumhaber.1.1.zip",
                    "reference": null,
                    "shasum": null
                },
                "require": {
                    "wordpress\/installer": "0.1.*"
                },
                "type": "wordpress-plugin",
                "description": "<p>WordPress Yaz\u0131 Ekle sayfas\u0131na bir kutu (meta box) yerle\u015ftirir. Ubuntu T&#252;rkiye forumlar\u0131nda g&#246;rd&#252;\u011f&#252;n&#252;z, blogunuza yaz\u0131 olarak eklemek istedi\u011finiz herhangi bir iletiyi, sizden sadece ba\u011flant\u0131s\u0131n\u0131 isteyerek otomatik bir \u015fekilde al\u0131r ve WordPress Yaz\u0131 Ekle sayfas\u0131nda \"ba\u015fl\u0131k\" ve \"i&#231;erik\" k\u0131s\u0131mlar\u0131na ekler. Size de sadece son bir kontrol yap\u0131p yaz\u0131n\u0131z\u0131 kaydetmek kal\u0131r.<\/p>",
                "uid": "31755"
            },
            "1.1.1": {
                "name": "wordpress\/ubuntu-tr-forumhaber",
                "version": "1.1.1",
                "version_normalized": "1.1.1.0",
                "dist": {
                    "type": "zip",
                    "url": "http:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/ubuntu-tr-forumhaber.1.1.1.zip",
                    "reference": null,
                    "shasum": null
                },
                "require": {
                    "wordpress\/installer": "0.1.*"
                },
                "type": "wordpress-plugin",
                "description": "<p>WordPress Yaz\u0131 Ekle sayfas\u0131na bir kutu (meta box) yerle\u015ftirir. Ubuntu T&#252;rkiye forumlar\u0131nda g&#246;rd&#252;\u011f&#252;n&#252;z, blogunuza yaz\u0131 olarak eklemek istedi\u011finiz herhangi bir iletiyi, sizden sadece ba\u011flant\u0131s\u0131n\u0131 isteyerek otomatik bir \u015fekilde al\u0131r ve WordPress Yaz\u0131 Ekle sayfas\u0131nda \"ba\u015fl\u0131k\" ve \"i&#231;erik\" k\u0131s\u0131mlar\u0131na ekler. Size de sadece son bir kontrol yap\u0131p yaz\u0131n\u0131z\u0131 kaydetmek kal\u0131r.<\/p>",
                "uid": "31754"
            },
            "1.1.2": {
                "name": "wordpress\/ubuntu-tr-forumhaber",
                "version": "1.1.2",
                "version_normalized": "1.1.2.0",
                "dist": {
                    "type": "zip",
                    "url": "http:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/ubuntu-tr-forumhaber.1.1.2.zip",
                    "reference": null,
                    "shasum": null
                },
                "require": {
                    "wordpress\/installer": "0.1.*"
                },
                "type": "wordpress-plugin",
                "description": "<p>WordPress Yaz\u0131 Ekle sayfas\u0131na bir kutu (meta box) yerle\u015ftirir. Ubuntu T&#252;rkiye forumlar\u0131nda g&#246;rd&#252;\u011f&#252;n&#252;z, blogunuza yaz\u0131 olarak eklemek istedi\u011finiz herhangi bir iletiyi, sizden sadece ba\u011flant\u0131s\u0131n\u0131 isteyerek otomatik bir \u015fekilde al\u0131r ve WordPress Yaz\u0131 Ekle sayfas\u0131nda \"ba\u015fl\u0131k\" ve \"i&#231;erik\" k\u0131s\u0131mlar\u0131na ekler. Size de sadece son bir kontrol yap\u0131p yaz\u0131n\u0131z\u0131 kaydetmek kal\u0131r.<\/p>",
                "uid": "31753"
            }
        }
    }
}