{
    "packages": {
        "wordpress\/varsayilan-icerik": {
            "1.0": {
                "name": "wordpress\/varsayilan-icerik",
                "version": "1.0",
                "version_normalized": "1.0.0.0",
                "dist": {
                    "type": "zip",
                    "url": "http:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/varsayilan-icerik.1.0.zip",
                    "reference": null,
                    "shasum": null
                },
                "require": {
                    "wordpress\/installer": "0.1.*"
                },
                "type": "wordpress-plugin",
                "description": "<p>Eklenti ile varsay\u0131lan olarak belirli metinleri; ba\u015fl\u0131k, &#246;zet ya da i&#231;erik metni olarak ayarlayabiliyorsunuz. B&#246;ylece her yeni yaz\u0131 ekleme sayfas\u0131 a&#231;\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda bu metinler otomatik olarak ilgili alanlara ekleniyor.<\/p>\n\n<p>Kullan\u0131labilir etiketler\n[yil] - Y\u0131l d&#246;nd&#252;r&#252;r. &#214;rnek: 2001\n[ay] - Rakam olarak ay d&#246;nd&#252;r&#252;r. &#214;rnek: 01\n[aym] - Metin olarak ay d&#246;nd&#252;r&#252;r. &#214;rnek: Ocak\n[gun] - Rakam olarak g&#252;n d&#246;nd&#252;r&#252;r. &#214;rnek: 01\n[gunm] - Metin olarak g&#252;n d&#246;nd&#252;r&#252;r. &#214;rnek: Per\u015fembe\n[tarih] - K\u0131sa tarih d&#246;nd&#252;r&#252;r. &#214;rnek: 01.01.2001\n[saat] - K\u0131sa saat d&#246;nd&#252;r&#252;r. &#214;rnek: 08:35<\/p>",
                "uid": "65390"
            },
            "1.1": {
                "name": "wordpress\/varsayilan-icerik",
                "version": "1.1",
                "version_normalized": "1.1.0.0",
                "dist": {
                    "type": "zip",
                    "url": "http:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/varsayilan-icerik.1.1.zip",
                    "reference": null,
                    "shasum": null
                },
                "require": {
                    "wordpress\/installer": "0.1.*"
                },
                "type": "wordpress-plugin",
                "description": "<p>Eklenti ile varsay\u0131lan olarak belirli metinleri; ba\u015fl\u0131k, &#246;zet ya da i&#231;erik metni olarak ayarlayabiliyorsunuz. B&#246;ylece her yeni yaz\u0131 ekleme sayfas\u0131 a&#231;\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda bu metinler otomatik olarak ilgili alanlara ekleniyor.<\/p>\n\n<p>Kullan\u0131labilir etiketler\n[yil] - Y\u0131l d&#246;nd&#252;r&#252;r. &#214;rnek: 2001\n[ay] - Rakam olarak ay d&#246;nd&#252;r&#252;r. &#214;rnek: 01\n[aym] - Metin olarak ay d&#246;nd&#252;r&#252;r. &#214;rnek: Ocak\n[gun] - Rakam olarak g&#252;n d&#246;nd&#252;r&#252;r. &#214;rnek: 01\n[gunm] - Metin olarak g&#252;n d&#246;nd&#252;r&#252;r. &#214;rnek: Per\u015fembe\n[tarih] - K\u0131sa tarih d&#246;nd&#252;r&#252;r. &#214;rnek: 01.01.2001\n[saat] - K\u0131sa saat d&#246;nd&#252;r&#252;r. &#214;rnek: 08:35<\/p>",
                "uid": "65389"
            }
        }
    }
}