{
    "packages": {
        "wordpress\/wordpress-turkce": {
            "1.1": {
                "name": "wordpress\/wordpress-turkce",
                "version": "1.1",
                "version_normalized": "1.1.0.0",
                "dist": {
                    "type": "zip",
                    "url": "http:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/wordpress-turkce.1.1.zip",
                    "reference": null,
                    "shasum": null
                },
                "require": {
                    "wordpress\/installer": "0.1.*"
                },
                "type": "wordpress-plugin",
                "description": "<p>\u015eu an i&#231;in WordPress'de yaz\u0131,etiket veya kategori gibi adreslerde <strong>\u015e\u015f\u0130\u0131\u011e\u011f&#220;&#252;&#214;&#246;&#199;&#231;<\/strong> karakterlerini kullanmaya &#231;al\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131n\u0131zda <strong>ssiigguuoocc<\/strong> haline gelmektedir. Kullan\u0131c\u0131 adlar\u0131nda ise bu karakterlere izin verilmemektedir.\nBu eklenti sayesinde T&#252;rk&#231;e karakterleri(\u015e\u015f\u0130\u0131\u011e\u011f&#220;&#252;&#214;&#246;&#199;&#231;) WordPress yaz\u0131,etiket veya kategori adreslerinde kullanabilmekteyiz. \nBu eklentiyi y&#252;kleyip etkinle\u015ftirmeniz yeterlidir. \nHi&#231;bir ayar gerekmektedir. T&#252;m sorular\u0131n\u0131z\u0131 <a href=\"http:\/\/wordpress.org\/tags\/wordpress-turkce?forum_id=10\">wordpress.org forumlar\u0131nda<\/a> sorabilir veya bana <a href=\"http:\/\/www.unsalkorkmaz.com\" rel=\"nofollow\">http:\/\/www.unsalkorkmaz.com<\/a> adresinden ula\u015fabilirsiniz.<\/p>\n\n<h4>\u0130leri d&#252;zey kullan\u0131c\u0131lar dikkat:<\/h4>\n\n<ul>\n<li><p>T&#252;rk&#231;e karakterlere kullan\u0131c\u0131 adlar\u0131nda da izin vermek i&#231;in;<\/p>\n\n<p><code>define( 'WPT",
                "uid": "38763"
            },
            "1.2": {
                "name": "wordpress\/wordpress-turkce",
                "version": "1.2",
                "version_normalized": "1.2.0.0",
                "dist": {
                    "type": "zip",
                    "url": "http:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/wordpress-turkce.1.2.zip",
                    "reference": null,
                    "shasum": null
                },
                "require": {
                    "wordpress\/installer": "0.1.*"
                },
                "type": "wordpress-plugin",
                "description": "<p>\u015eu an i&#231;in WordPress'de yaz\u0131,etiket veya kategori gibi adreslerde <strong>\u015e\u015f\u0130\u0131\u011e\u011f&#220;&#252;&#214;&#246;&#199;&#231;<\/strong> karakterlerini kullanmaya &#231;al\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131n\u0131zda <strong>ssiigguuoocc<\/strong> haline gelmektedir. Kullan\u0131c\u0131 adlar\u0131nda ise bu karakterlere izin verilmemektedir.\nBu eklenti sayesinde T&#252;rk&#231;e karakterleri(\u015e\u015f\u0130\u0131\u011e\u011f&#220;&#252;&#214;&#246;&#199;&#231;) WordPress yaz\u0131,etiket veya kategori adreslerinde kullanabilmekteyiz. \nBu eklentiyi y&#252;kleyip etkinle\u015ftirmeniz yeterlidir. \nHi&#231;bir ayar gerekmektedir. T&#252;m sorular\u0131n\u0131z\u0131 <a href=\"http:\/\/wordpress.org\/tags\/wordpress-turkce?forum_id=10\">wordpress.org forumlar\u0131nda<\/a> sorabilir veya bana <a href=\"http:\/\/www.unsalkorkmaz.com\" rel=\"nofollow\">http:\/\/www.unsalkorkmaz.com<\/a> adresinden ula\u015fabilirsiniz.<\/p>\n\n<h4>\u0130leri d&#252;zey kullan\u0131c\u0131lar dikkat:<\/h4>\n\n<ul>\n<li><p>T&#252;rk&#231;e karakterlere kullan\u0131c\u0131 adlar\u0131nda da izin vermek i&#231;in;<\/p>\n\n<p><code>define( 'WPT",
                "uid": "38762"
            },
            "1.2.1": {
                "name": "wordpress\/wordpress-turkce",
                "version": "1.2.1",
                "version_normalized": "1.2.1.0",
                "dist": {
                    "type": "zip",
                    "url": "http:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/wordpress-turkce.1.2.1.zip",
                    "reference": null,
                    "shasum": null
                },
                "require": {
                    "wordpress\/installer": "0.1.*"
                },
                "type": "wordpress-plugin",
                "description": "<p>\u015eu an i&#231;in WordPress'de yaz\u0131,etiket veya kategori gibi adreslerde <strong>\u015e\u015f\u0130\u0131\u011e\u011f&#220;&#252;&#214;&#246;&#199;&#231;<\/strong> karakterlerini kullanmaya &#231;al\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131n\u0131zda <strong>ssiigguuoocc<\/strong> haline gelmektedir. Kullan\u0131c\u0131 adlar\u0131nda ise bu karakterlere izin verilmemektedir.\nBu eklenti sayesinde T&#252;rk&#231;e karakterleri(\u015e\u015f\u0130\u0131\u011e\u011f&#220;&#252;&#214;&#246;&#199;&#231;) WordPress yaz\u0131,etiket veya kategori adreslerinde kullanabilmekteyiz. \nBu eklentiyi y&#252;kleyip etkinle\u015ftirmeniz yeterlidir. \nHi&#231;bir ayar gerekmektedir. T&#252;m sorular\u0131n\u0131z\u0131 <a href=\"http:\/\/wordpress.org\/tags\/wordpress-turkce?forum_id=10\">wordpress.org forumlar\u0131nda<\/a> sorabilir veya bana <a href=\"http:\/\/www.unsalkorkmaz.com\" rel=\"nofollow\">http:\/\/www.unsalkorkmaz.com<\/a> adresinden ula\u015fabilirsiniz.<\/p>\n\n<h4>\u0130leri d&#252;zey kullan\u0131c\u0131lar dikkat:<\/h4>\n\n<ul>\n<li><p>T&#252;rk&#231;e karakterlere kullan\u0131c\u0131 adlar\u0131nda da izin vermek i&#231;in;<\/p>\n\n<p><code>define( 'WPT",
                "uid": "38761"
            }
        }
    }
}