{
    "packages": {
        "wordpress\/yunus-emre-divani": {
            "1.0": {
                "name": "wordpress\/yunus-emre-divani",
                "version": "1.0",
                "version_normalized": "1.0.0.0",
                "dist": {
                    "type": "zip",
                    "url": "http:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/yunus-emre-divani.1.0.zip",
                    "reference": null,
                    "shasum": null
                },
                "require": {
                    "wordpress\/installer": "0.1.*"
                },
                "type": "wordpress-plugin",
                "description": "<p>Yunus Emre'nin, aruz &#246;l&#231;&#252;s&#252;yle ve hece &#246;l&#231;&#252;s&#252;yle yaz\u0131lm\u0131\u015f \u015fiirlerinden toplanm\u0131\u015f d&#238;van\u0131ndan, se&#231;me beyit ve d&#246;rtl&#252;kleri g&#246;steren bir eklenti.\nEklenti haz\u0131rlan\u0131rken; Eski\u015fehir Valili\u011fi taraf\u0131ndan haz\u0131rlanan Yunus Emre Resmi \u0130nternet Sitesi'nde yay\u0131nlanan \u015fiirler kullan\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r.<\/p>",
                "uid": "63494"
            }
        }
    }
}