{
    "packages": {
        "wordpress\/z-flakera-na-blog": {
            "0.1": {
                "name": "wordpress\/z-flakera-na-blog",
                "version": "0.1",
                "version_normalized": "0.1.0.0",
                "dist": {
                    "type": "zip",
                    "url": "http:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/z-flakera-na-blog.0.1.zip",
                    "reference": null,
                    "shasum": null
                },
                "require": {
                    "wordpress\/installer": "0.1.*"
                },
                "type": "wordpress-plugin",
                "description": "<p>Plugin pozwala zamieszcza\u0107 wpisy na naszym blogu za po\u015brednictwem witryny Flaker.pl. Pisz na Flaker.pl kr&#243;tkie wpisy, dodaj im specjalny tag (domy\u015blnie #miniblog ale mo\u017cna to zmieni\u0107 w ustawieniach), a plugin raz na dob\u0119 po\u0142\u0105czy si\u0119 z Flakerem, sprawdzi jakie nowe wpisy zamie\u015bci\u0142e\u015b, skopiuje je i po\u0142\u0105czone w jeden zamie\u015bci na Twoim blogu.<\/p>\n\n<p>Jest to przydatne, je\u015bli w ramach swojego bloga chcesz prowadzi\u0107 tak\u017ce popularny miniblog. Takie \u015bci\u0105gni\u0119te wpisy zostaj\u0105 automatycznie dodane do konkretnej kategorii (takiej samej jak tag na flakerze, czyli domy\u015blnie 'miniblog'), wi\u0119c mo\u017cesz je \u0142atwo wyizolowa\u0107 do sidebara na przyk\u0142ad.<\/p>\n\n<p>Pami\u0119taj, \u017ce jest to wersja 0.1 pluginu, wi\u0119c przepraszam za wszystkie u\u0142omno\u015bci. Szczeg&#243;lnie doskwiera brak fomratowa\u0144 \u015bci\u0105gni\u0119tych wpis&#243;w i rak zdj\u0119\u0107 czy odno\u015bnik&#243;w. To b\u0119dzie jednak dodane w najbli\u017cszych wersjach jako pierwsze.<\/p>",
                "uid": "70904"
            }
        }
    }
}